好多人答長輩問題答到好攰，如果有個Q & A網

如果有一個簡易Q and A 網站

輕便輸入問題

就自動顯示針對長輩 「一句KO」、「百字詳解」、「長輩圖解答」

最好答案係 fit 到藍絲思維，至少係用到佢哋嘅共通語言、符合佢哋思考模式去理解

咁好多年青人就可以輕鬆快捷咁回應長輩，等佢哋喺屋企唔駛咁無助

推

push

QnA maker

推
有時真係唔係一時三刻即刻諗到點駁啲廢老嘅論
point
最好有埋論據（譬如講到警犬612濫暴，就quote國際人權組織已確認咗係），加強說服力

不過啲廢老可能都唔會聽道理 但講得幾多個得幾多個啦

只要有長輩圖答案，佢哋就聽㗎啦

我記得好似文宣組有出過post，定係網上D團體，不過係69612時候嘅事

推到有database